Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 117 拎手套啦仆街

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

lm

LM

俾我就由佢

自己痴得返就唔好上

原來收下收下唔覺唔覺手上已經拎住成廿張單sosad

但一張都未派到我囉…… 哈活可唔可以派住隻雷神俾我頂住癮先

Iron spider 首日單我都未得閒拎.....多野做-.-

dx luke已訂

新po lm

派完手套先

我張22號單都等緊

下星期一先得閒出去訂

一陣就知有無復4預告

10點？

擺係第一頁

多唔多人？

唔多啦

星戰直出直入

仲有個半鐘

好興奮呀！

已經無心機做嘢

唔撚理啦 打個丁先

大家咁興奮 無就好笑

只要一聽到個bgm

無嬲啲

定係得bgm加對白會嬲啲

預告hawkeye好型

同A3 trailer係差十個level

睇到我起曬雞皮

CA, hawkeye

點忍阿 睇到隊長流眼淚覺得好sad

呢套衫真係好撚靚

浪人正到

thanons係咪要著甲

今次要入Hawkeye啦

地盤佬快啲著返衫

佢個髮型用返以前咪幾好

條trailer透漏左好少野。。。

片頭個頭盔絕對係HT既黃豆

見到佢地已經好夠

著舊衫？？

好沉重既感覺

如果係可能加多個眼淚頭😂😂😂再出。咁鬍鬚佬版就。。火箭了

隊長

今次條trailer同infinity war第一條trailer比真係冇乜料到...

好在入左IW佬隊長
呢集變返靚仔版

佢就係唔想透露太多消息

Hottoys快出

佢今次真係收得好密

3月女人上畫，應該係避免劇透

反而覺得帶得好出果種絕望

IW隊長有上升空間
未收好快手

而家iw咩價位

Ht出幾多隻復4就入足幾多隻，完

Antman靠自己出返黎未來？ 仲以為cap媽帶返佢出黎

出多次潛行裝就正

繼續蟹手

出呢個做型。。。我咪即係要收多隻舊版
利申 未有Hawkeye

漫畫形象：

好奇怪

之前隻潛行有咩咁唔掂？
N年前收左隻個一直冇開過

個身型未係最靚？我估係咁

Facebook見到

可惜有dp 好心動個價

Hawkeye captain must buy

幾個鐘前d人都仲講緊aquaman影評，點知A4 trailer一出即刻收晒皮......

正 變返第二集潛行套衫

得大陸上左畫，你覺得有幾多人影評

點解要舊衫

Iron man

Captain American

Thor

Any man

Hawkeye

Black window

坐底6隻

Ant

其實呢套第4集拍完未

得番4個月就上照計應該拍完了？

可能仲有D位要補拍

AVG3同4係一齊拍 補拍都拍完

鷹眼浪人必入 同之前果d鷹眼兩種味道

Mk46 2手咩價左右。想追

想收隻冬兵 1.0定2.0好呢
3.0個身型又好似唔掂
見1300有二手好心動

2.0好d,無咁易爆皮，金屬手靚，身型夠橫夠壯，最緊要平

原色 唔係概念版

咁樣岩唔岩你心水

Ok喎，link?

想問下黑cap全新2600抵唔抵玩？

我套47西裝仲未到 希望聽日有

Tb?

係

求Link 睇咗好多間唔知邊間好d

你鐘意咩顏色先
簡岩顏色再搵款 咁樣先簡啲

深藍色外套 白色恤衫 紅色or黑色tie 唔要馬甲都得

Link我搵唔返 西裝冇記錯就叫poptoys
素體用最窄肩 同增高器
素體由trap去到upper chest我自己貼多左塊薄海棉上去
咁著起套suit先好睇
頭雕用HT原廠mark4 加左個頸連接器
唔係就會變Teddy Robin

另外整左隻Loki
不過硬係覺得差咁啲野咁

⼁乛⼀乛⼀⼃呢間？月銷13

想問個頸連接器有相？旺角有冇得買？我就係差個舊野同增高joint 感謝！

如果係咁 就買你貼個張淘寶啦

會sip塊pad落隻手臂到應該靚d
就咁睇落好鬆身

咁個body都係？ 我見都好多型號

想問下頭個粒接joint係點樣？因為我個頭未插緊 我揾唔到係邊到買

皆旺應該有

Ok唔該曬

鬆身同墊手臂完全無關係
佢人仔太瘦 件衫太大

遲少少換個body佢，如果大隻少少有冇邊款二百內買到？

點睇？ 我覺得Ok

其實自組着白色恤衫會唔會色移
我見啲人色移多數都係深色布料

如果你個body係我上面講個款 咁唔洗換
你只需要墊厚就得

我係用bd001,我淨係剪左少少黑棉墊，唔知得唔得

luke個吹風頭攞嚟配個tatooine poncho造型都好喎

仲未知出咩新甲

其實個trailer無咩透露過新野

可能你墊得唔好先搞到咁樣

訂左未

訂咗啦
雖然有些少揼春

因為本身有上一隻 ？

係囉 當一次過擺多啲造型

雙入 一隻Endor 一隻Jedi master

依樣真 依家放都唔知壓到幾多先有人收
何況二手 你又唔係唔知SW無隻炒得起

放就唔會放嘅
仲有 幾時先肯出機師裝呀

11點啦 冇公佈有黑ca賣
星期六又冇貨上 即係可以休息兩日

出埋機師應該冇luke出
唔計ep9的話

Hoth雪地裝？

未計ep4 ending個套
重有一套 同ben solo反面個晚著個套

同Ben solo 反面個套唔係ep7尾嗰套咩

兩套黎

奧創之父

想問下ca對鞋係咪好易甩架？我插極都插唔實

好多dp 平單/貨，係時候出手了

1100都有

海量貨

Dp 好抵玩 隻野好靚

全派？

又係屍站多，長屈關節又係等收皮

咁L平，理閪佢咩

小後追 想問啡盒全新未開咁樣正唔正常

想問下隻iron gg派晒首日未??

+852 3722 3988

全派左成個禮拜了

大力啲就插得實

我拆左個joint同鞋用鉗夾都唔實

風筒吹下 我尋日為左抆佢塊膠都拆左出黎
之後好大力先插返實

我2隻鞋都係咁

Thor又一星期冇郁過

我𠝹左內籠再套左落素體比條頸rather than原廠頸
所以冇圖了

應該係呢啲頸joint？ 淘寶有大把

其實係廿樓拎貨即場開有sad會唔會換盒新比你？

Yes 但要𠝹岩位

10秒都唔洗 完全唔知點解你要搞內籠

邊撚個泥

唔會

唔同頭唔同頸 個位唔同架嘛巴打
唔係隻隻個筍位都一樣架

頭先上廿樓拎貨 前面條友驗屍咁驗勁耐 之後仲要開埋手機個電筒黎驗 職員個樣勁無奈 我同後面條友排緊隊笑左出黎

哂氣喇 照黎照去咪得個面 佢背面爆褲都睇唔到喇

巴打，都話我果隻條頸個筍位係同你唔同
仲有係頭還頭 頸還頸可以拆開
你呢隻頭連頸 根本同我唔同

taobao有齊曬 齊左件要自己動手割

呢隻mms438 膠版 mk4 rebel base 有現貨13xx入唔入得過呢
利申未有mk4

Mms 338

我有隻 粗玩ok既

俾多少少錢入合金版啦

又話會變粉紅色

其實頭同頸可唔可以拆開 同放落素體依到無咩關係
如果你素體自帶左頸 咁頭同頸可以拆就大派用場
不過4仔整頸依part 上兩個月都有巴打問完 我都係咁樣教法
根本上4,5,46,47頸位做法都係一樣 (大部份ht頭雕都係咁搞法

入左 原來1480 希望啊版唔變粉

咁大膽

因為冇mk4 又唔想加多一千蚊買合金
想留錢買mk7 同50

仲有人買膠

加多一千有合金都唔制

就算唔講材料剩係外觀都差好遠

仲有咩現貨1/6？

咁等法，等到下期AVG4開都未有得拎隻AVG3 CA

Black widow, nick , pepper set 其他漫畫冇留意

重點係我拆開左唔係用原廠頸，用素體比個頸，
所以你話完全唔知點解我要搞內籠
係因為我一直都話緊 我唔係用緊HT果頸
咁你又點知我用緊果個頸個做法一定fit個連接器筍位

點止？成個月都黎緊

但個差額可以到隻內戰hawkeye
入Hawkeye 先

想收隻AV3雷神
而家咩價

仲有 我唔用ht原廠頸有原因 因為西裝領位其實都遮哂大部分頸位 避免遲下有色移發生 情願收起原廠頸備用

保鮮紙.....................

WW Dx版

膠mk4重有3盒

每個人有自己覺得玩玩具方便既做法既
唔係跟你個套就一定好
同埋其實唔洗一句「完全唔知點解你要搞內籠」撻埋黎既

唔係跟我個套就最好 而係依到大部份人/出面都係用緊依套
你依個方法唔係無 dx12咪會用到
所以唔係話你方法唔好
只不過人地巴打都去到淘寶個part 叫佢順手買埋joint會唔會好啲呢
反正佢𠝹完又係要等連接器 咁不如一次過做 時間又快 花ge功夫又小 會唔會學你咁講更加方便呢

自組呢樣野唔洗咁執著
唔跟formula去整最好，因為人人要求唔同
你買完個素體任得你點拆，點包
總之著到衫，望落靚仔就ok

咁其實我地都唔知巴打本身用咩素體 會唔會都有我先前個筍位問題出現 如果真係發現唔對位 知道可以有𠝹呢個方法 有乜問題
其實老早係呢兩個月內我印象都見有巴打買左個連接器返黎用唔到
有另外巴打教路要𠝹 我都係因為見到佢咁講先知
加上我真係遇到呢個問題先要搞內籠 我夠想快快手10秒內搞掂 啲位合哂心水啦 點解可以唔清楚人地情況就話「完全唔知點解你要搞內籠」
自組用既配件有咁多combinations 我明可能大路都係玩同一款野 同一個模 但老鳳一定係撞正樣樣配件個筍位一樣咩 話明自組 就算連接器係淘仔唔同店買 都有機會有鬆緊之分啦

有冇巴打入咗Hela？值唔值得後追？

無錯，自組就係玩手頭上有既配件 配落去著靚件衫
啲西裝/衫又唔係度身訂造for隻素體 試舉過例，假設有啲西裝真係極高領位既 如果夾硬用返原廠頸 分分鐘著起上黎又係teddy robin, 相反可能素體本身包埋單體頸配件 頸位長過原廠 改善到teddy問題 唯獨是筍位同連接器差少少 咁如果𠝹一𠝹就用到，望落靚仔，我就真係會走去𠝹喇
咁多無限可能性，點可能一條formula就肯定行得通....

不過最重要真係人人要求唔同
有啲人可能真係覺得Teddy Robin已經收貨既都吹唔漲

不了

除左冇長髮造型外，其他野冇乜好挑剔
（肩位穿崩但換黎可動大啲 睇你接唔接受到）

Y拍要成2K+，而家後追要咁貴咩？

未見過$1800

話明後追

下年4月見

真係唔得咩？
可能我唔係睇開幾皮野粒頭嗰啲

Fire a001

Y拍不嬲都貴 你係fb收好過

有冇ching放全新內戰Hawkeye

Facebook好似無咩人放，最近見人$1700收唔到全新

係澳門見過2000$

2k 香港都多

想收返隻 但y拍要2k 二手1.5k

你試下$1600-1800睇下收唔收到全新.出完復4預告，怕d人後追返鷹眼

我反而想追新隻Hawkeye

新果隻浪人必訂啦，
不過舊款鷹眼都值得儲返隻，兩種味道

AOU果隻隨時$800追到

都唸過 但係cw個隻好似靚好多下

因為極少人訂，第一水已經全派

兩隻我都玩過，AOU其實唔差，CW版純粹係為左蟻俠同鷹眼經典合體箭

cw上身可動麻麻地
我搞左好耐先搞到個似樣嘅射箭pose
信和20樓嗰隻都係反手拉弓先擺得好睇少少

真係收唔到先收AOU 1000全新成街都係

即係ching都推薦買AOU?

我自己係外貌協會 睇樣我覺得cw版型啲
你上網睇下review aou版可動會好過cw版
我諗要睇下你想買黎扭pose定罰企

睇你需要，要儲系列/睇價錢/定係其他原因，我自己就買左內戰之後就賣AOU

舊相一張
鷹眼無獨立影過相 都係拎黎襯下其他figure

頭先上 SB 拎野，見到有條女張拎住三疊單，
每疊都厚撚棉胎，痴撚線

衫係cw靚啲 係衰在左手見到關節

cw套suit真係靚 第一眼睇官圖已經想入返隻

CW隻隻都唔錯 貨又少 所以炒得起

派sw同antman嗰期洗大左 原價賣左張sw單出去
到而加都仲屌緊自己做乜賣單

鷹眼，蟻俠之前又一城展覽仲有積木現貨賣，呢兩隻算炒得小

呢隻得唔得？

隻45 腰腳ball joint位鬆鬆地，有無咩方法搞搞佢？係咪得aa膠

下面高質

係
唔想aa就要用stand
再唔係就爆地

搵日撚撚佢先，唔該爸打

好撚多野想追啊
好撚想追mk50單

咩名堂？邊到出品？

佢個植髮感又幾好

淘寶野，Overtoys

starlord2.0 全新大家覺得幾錢合理
想入

2400

有咁平咩 DELUXE

三千蚊？

其實上支那d網睇到好多重塗頭都好正
但係坐底都要1200人仔先開始叫出色 好撚貴

好似成盒二千鬆 d

巴打有無訂1/4 joker

有呀

入qs009做聖誕禮物好唔好？

唔知佢會出成點

會唔會出得好過HT
HT個隻就咁睇到依加既板 都係好唔似

之前 show 出黎果 d 都麻麻, 唔樂觀

應該都係⋯
唯一可取係多配件 ⋯ 第一次1/4⋯希望好d
可能係最後一隻⋯

我地就係講緊1/4 hottoys 果隻

我就一定係最後一隻 1/4, 再買冇位放,
除非出 1/4 隊長

我以為OT都有出

復4 隊長 IM齊齊出1/4 點睇？

我都就快無位放
專登留一格放hulkbuster 同joker

Im 都出左45 43 42 3
可能出埋4 5 6 7

出番 CW 巨腸同 IM 都死

46 47先啦
1:4ca都可以出cw果隻

42 im 其實都唔錯 算係暫時中最好1/4 im

1/4 42, 43 同 45 都有,
係隻 MKIII 冇訂

其實我都唔記得左佢45 43 42 定43 45 42 咁出 個次序唔記得左 果時記得動漫節開 又係搞埋哂d 抽中你限死你果段時間去訂咁

42 就好似唔係 個地台係deluxe 版可J 買42如果唔買deluxe 版真係唔值得

好似係 43, 45 跟住先 42

唔知下星期toy soul出咩marvel 訂呢

Hot toys都唔係年年擺toy soul喇⋯未必有
今年笨大好似擺幾個位

睇得出佢im 1/4做得愈來愈好

出mk5做到真爆甲就正

係，42 43好j到顛

快啲出埋46 47 一模多用

加d合金唔該

1/4 IM真心好靚 但係冇咁多位

追唔度dx11 追15

美隊普版出晒貨?

呢隻堅正 今日睇到facebook有人用灰deadpool 加錢換呢隻

加150 個個

無錯 送返十粒膠先

我追呢隻2000內 真全新啡盒未開 好抵

未

有無巴打放iw雷神

個價幾好而且又全新咪好
佢dx野出得特別正

dx11

呢隻⋯以前真係抵到爆 又多配件⋯ 仲要個地台著燈⋯ 如果佢家陣出呢隻我肯定好貴⋯ 同埋配件減半

晏就交收原色46 有無咩特別地方要留意？

仼何電既開蓋位隔離有冇花，手關節會否條條fing不舉

仲有無咩。例如手型 底褲變色

即場試燈

果啲不適用於合金同1年前既貨

幾錢？

一個無人信既價錢

係咪齊件？

無人信咁平定無人信咁貴先

追POST......有人追番膠4
多謝WANDA巴!

無人信咁平 齊件 交收完再分享下

錢得一舊！

俾你地會入隻MK4(無黃臂)定等入返隻Mk50玩？

利申窮撚一定無得why not both

有新緊係買新

mk4啦，到時mk50出就會有另一舊錢架啦

jm9

土地問題，有錢都無位放

而家mk4最平都2600 2700
但mk50 計返食炒最平都3200 3300 睇價錢

比我會入mk7同mk50

我都想後追50 但係型住佢復4會出個正d既版本

似 Turn A多啲

Avg4係都出新甲 咪再入

繼續出貨啦😫😫

42底褲軟膠黎
但佢係合金啵

兩個男人既浪漫混合體

又一個忽上腦

化咗灰 不了

3月左右有人賣$3200全新都比人屌到反肚，今時今日

Falcon有平我都想追一隻！睇返對翼真係好靚件又多頭雕又靚

redwing仲要係變形件

係呀！Redwing先正，變形之後仲可以放入背包

$4000都一定係貴嫁啦，不過水漲船高，鬼叫市面無貨，玩小隻無問題，遲早會再出

心大心細諗緊後追war machine 1.0定3.0
大家點睇

利申:mark 6同46都有

1.0 合金好足料
反正46有ca襯

之前同你一樣問題 最後入左1.0 重裝甲太正 btw盒wm mk1好撚重

巴打全新?入左幾銀

啡盒未開$4000 前幾日入

thanks

之後見到fb有人徵全新$4300 好彩放比我個師兄冇反口

可能徵同賣都係同一個人，賣家驚你飛機咪開多個帳徵4300等你覺得你買抵咗。

利申：遇過無數fb仆街

玩咁耐都只係遇過一個仆街
都已經夠吹脹

求些牙

大家覺得mk50 今年內會唔會派

係都BP先

話唔定IM首日派得幾個鐘之後又HOLD住呢

mk50我諗我可能要等到下年年底

幾號單,我都預左開始派隔4,5個月先拎得

我喺外國訂，間嘢出名慢，Sideshow派晒先到我

咁做乜唔訂ss?

Sideshow寄過嚟要加tax同運費

好想玩bp

好似係18Q4~19Q1

希望今個月/1月派bp同Dr

bp未改body咪撚派

幾多號單先？

1500收到我都想收張
返正而家隻隻im都最少炒貴500

可取gg換未可取gg有意留tg

2800$ 齊件勁新 無壞燈
不過應該好多人唔信

冬天到了，各位記得攬頸巾唔好凍親吖

點解唔信 你成日講大話咩
btw 靚價

2800抵到爛啦，我都想收番隻

一個退到坑既朋友賣。佢原價買，覺得呢個價佢都有賺

你朋友仲有咩正野

好心你整返好個頸圈啦屌

你朋友真係好朋友
我突然覺得全新未開原價賣比朋友好傻仔...

你朋友玩完玩謝爆地屈手屈腳，今時今日放3500大把人要

x2

成日見呢d傻仔頸圈都唔識入仲要拍片真係從心底屌出嚟

有時真係覺得，唔識玩可以睇一睇説明書先，依家搞到柒到呢

我岩岩拎返黎撚左2撚 唔識 下次會帶好

batman系列完夢了

正野

呢隻係咪同一款出左batman , bale , 管家？

出左3款234 235 236

係呀,,,有三款

幾錢入

我係用dx12個身，淨收個庫

點咁DISPLAY DX12 得一個身

咁咪收埋個頭 放係個庫仲型過就咁企

想問下各位ching啲紅色生銹位係正常定sad啊

隨機，你唔好彩

即係戰損嚟？

條褲都有少少 不過少事唔換
個盾都唔鬼換

小sad好過大sad

呢d小野真係算數好過，起碼都係自己開箱破處，你返去換人地隻舊鞋，一定冇咁爽

Overall收貨 呢隻入得過
不過覺得loki重正啲

清係普通版定特別版？

普通版

Ca movie promo edition係咪剩係多個特別地台？

關刀

半條屍+一張卡紙+關刀

thanks 特別版即係有雙地台？

冇

比張卡紙你放上去當新地台

其實又唔係好熟。睇咩人啦
有人食炒3500買。佢3400賣都會好唔咁心
我朋友社工黎。佢原價入 佢賺左幾舊佢都知足
真係好睇份人
Btw ， 多謝

想問下呢隻應該咩價位到
之前見人bvs 3隻4000左右

幾個月前全新1700收左

1700算係市價?
我見個人放1300，其他人都排1100
諗緊入唔入batman坑

我隻ca好似有d大細波 要拎翻去換

你鍾意咪入囉，又唔係貴

唔入亮澤版？

巴打講緊呢隻?呢隻都好吸引我，但又想要支矛

有矛正d

呢隻果時俾人插到上天

46真係問題多多 戰損甲擺擺下變埋啞色

47 d銀色都會氧化
隻野襟炒唔襟擺

膠都氧化真係on9 搞到想退坑

呢隻野⋯ 幅圖好得 ⋯ 去到又一城個展睇display 一知道係膠⋯ 就扣左d 分⋯
不過果日見好多人排隊

咁就退坑又太偏激
玩具來姐，始終保鮮期有限

諗諗下遲下隻隻都變到咁真係擺喺到都無謂

隻隻都擺一陣就入返盒換另一隻出嚟擺咪得

er...都曾經靚過丫
色澤會啞少少就緊架喇，始終天氣會變，隻野又唔係真空保鮮

正如有d figure好靚，但成隻野d衫都用假皮整，明知有日會爆會變灰都照買一樣

最近果隻iron spider出到咁都係咁用生命值硬接啦 邊有得揀
覺得冇問題既人要求真係低到一個點

其實焗住係盒仲衰過Display 啲手勁快變粉紅

硬食屌住要

耐心d 1600全新應該唔難，我當時見到有個近我既1700既就收左
fb係咁架啦，就算放500 都會有人排200，1300算平啦
重甲bat好正，當時上左sb見到實物就想追
batman而家未有咁快有新電影，後追又唔係貴，值得一買既

巴打,我係新手,
我想問hottoys有冇假野?
我搵緊隻amazing spiderman 2既spiderman,
我見現時點二樓有間有,
但好驚係假, 點樣分真假?
新手唔識野, 如果有講錯野, 請多多見諒

我都想知，之前係fb見到有隻豹爸個啡盒d字好大隻

現時點2樓黑店黎

好彩你醒識上黎問
有人試過用1800買左隻膠mark6
市價800

現時點2樓黑店黎

想收心頭好都係上fb group慢慢徵啦

地鋪就算唔伏你都一定貴勁多
唔係點維皮

間野有幾黑

二手當全新，當場係鋪門口用包書膠包返當全新

咁圓貼佢點搞

唉入左JL batman想追埋超人
唔知佢地啲演員仲會唔會繼續做

搞到我有啲想追bvs兩隻

新手唔係好睇得出bvs同jl超人有乜分別

JL大超鮮色好多

我鍾意JL大超隻色 幾靚

IW雷神現貨依家乜價

其實都係睇個人喜好姐，兩隻都靚但我鍾意jl隻藍多啲 而家追單咩價位知唔知？

首日800應該都有

1900-2100左右

Bvs兩隻而家乜價位？3000樓下有無交易

唔記得名，剩係記得係一出Lift，轉左就見到好撚亂果間

依條友放左好耐 係咁開post 佢之前剩放46body都唔知有無人要

配返ca46 可以去到幾盡

你個名同講句野好正

隻batman好似都要$2000

應該可以，超人等JL版好過啦，有死光頭wo

無知新手…
我想問下邊度有得入美國隊長1：1既盾
原價同炒價大約幾錢到？
thanks

頸圈係咪無副廠出

無 副廠得紅色軟膠

希望今星期派多隻JL啦

可以返屋企早抖，已經講明會delay到一月

開始多mk50單放出嚟
射程幾多先入得過呢

亂葬岡咁 全部figure左訓又訓 正門望入去全部都係箱

我隻老爺呀 大超呀

係啦, 就係佢,
入面勁亂,
二手當全新, 但會唔會有假?
我怕有假貨

仲有淘寶貨配件當hottoys 原裝配件

其實hottoys我覺得有假貨
信和perfect denki隔離個間都鬼鬼地，佢入面有唔少假野，唔知hottoys係咪

混貨實有

上group徵仲穩陣過鋪頭買
一來貴二來多黑店

果間之前有巴打post 過佢係門口將盒二手包返當全新賣。

係咪斜對面有格仔鋪？
但d格仔鋪都係佢開架麻

有米緊係cw

$1800 ok 啦

今日上貨未

原來eleven出嗰隻老狼頭有送FUCKING PENCIL

點解唔係跟John wick頭送

現時點得一間啫下話 開咩鬼名

利申經過兩三次，完全無留意到間鋪有名

有愛唔好忍

CW既 box art真係好正

iw隊長會場同thor可取單咩價位？ 想徵 隊長$1000？ 雷神800？

隻mk7 合金版係咪停左冇得訂啦？

停左好耐

咁遲下先食炒收

睇你想收特別版定普通版,普版首日而家+300上下都收到

我都想入返隻雷神做聖誕禮物俾自己
諗緊現貨定收單

下年年尾先派 都係收左mk50先

雷神停左好耐冇派 所以可取單都接近1000

當面屌啦
影相放上嚟公審有撚用

趕撚住翻工
保養都唔撚夠時間

mk4條頸要點拆 勁實

bw仲有得拎？

越多人炒，市面越多貨，其實對玩家來講係好事

直覺覺得呢條女姓楊

有咁平都要多謝班炒家，海量deadpool同BW

就係呢班人阻住ca同gg

隻DP都話ok
隻BW真心樣衰

Diecast im mark5全新3500有冇

DP衰咩

衰唔係avengers

衰太多貨，ht賺到笑啦，開訂果時食正avg3果水，個個都以爲有得炒，個個都訂
其實1.0有既瑕疵2.0係完全改進曬，基本上都冇咩地方可以挑剔

Ds同dp差唔多時間開
仲要1.0炒得咁勁

dp2.0真係好高汁

DP又有貨上
本身已經300都放唔出 而家會唔會放100

忍手！！100單不是夢

上次唔係全派左咩

炒家全力贊助系列！42，45，deadpool
好歡迎佢地隻隻都大量炒，大量訂

45衰冇頭雕 唔係都想追返隻

Thor 派埋6月10 please

dp 全派又上

唔通又假箱放其他

見到兩車Thor上緊

未就係囉

俾啲勇氣用手指公向前推

阻嘅意思係咪即係唔拎貨等新貨上唔到？

跌個靚價俾我入啦

次次都係全派後啲價先係最靚

$4600收唔到全新？

3900 通常d人咪排下價 3600咁
4000 d人咪叫下3700
不過佢都遇左比人排架喇通常

仲未出sms?

Dp全價幾多 第一版唔見有
想200徵單 好多野玩

IW thor下面咪有

啱啱拎咗隻deadpool 想問下有冇咩位易有sad

睇下啲皮有無爆

gg thor快啲派多水

眼見就無 不過過j位幾突

Thor sms仲未有

係時候低價入手

我10月尾 入左張800可取單

Gg定thor?

sb會員送嗰隻Captain Marvel
係咪即係暗示左嚟緊隻1/6都會係咁上下樣

我諗住現貨算

包裝柒過文具鋪d玩具

Armoured batman有矛同無矛版個價差幾遠

Thor

有ching收到Thor 拎貨通知未

Thor 3/6 到我未

22/5

10/6 應該都冇乜可能派到我

+1 唔急玩 只係唔想食咁多炒

唔係話上左貨咩 未有消息既

仍然有人吹奏

收左5月17 1500$

仲有個方法 多炒狗唔拎貨
派貨一段時間 用後期單+少少 換佢可取

請問近期有冇邊隻IM出大貨係炒少過500蚊嫁？

如果炒得起，班炒家一定會即刻拎貨

mk4

黃臂4600 現貨 仲係講緊派到第3日

咁mk50都有機炒少過500喎
應該都多貨

唔排除有人沉唔住氣要首日現貨

我只要平 唔介意遲玩

近排興上咗貨都唔派，之前Thor派到1/5嗰水再上多兩次貨啲單都係唔郁

開訂開左三個月你都唔訂，到就出貨先嚟話要平玩

未入坑

MK50已經炒到咁貴

我好多野都要後追 差唔多8月尾先入坑

唔介意之前就咪係度叫春叫到mk50 ds 派未

我係派loki個時先入坑

Ds 我有次日單都唔叫得
個post你嫁

比起幾個月前已經平左

條頸唔見左

上左幾板thor都仲唔派想點

有幾顛？

唔係派俾你地 係俾炒狗架

已經私底下通知咗炒狗上去拎貨

仆街停左成個幾月無L派過

靚價喎清
我用呢個價收好耐都fail

我要張保養拎去換
隻野中sad中左兩個月都黎

放心 重有個幾月未派大把保單

大把人見人訂佢訂 又唔等得 有人棄坑之類

炒家係機會啦！strong hold到派貨就贏

照佢時間mk7遲半年

等緊雷神派收單

早知就遲啲追啦屌

利申：追咗2000

今年年尾仲會派邊隻呢

Dc

咪笑你唔急又要叫，冇話唔比，笑下你姐

Dc JL唔係都delay到下年1月左右先派咩

Mark50應該點都出先⋯
無訂 ⋯

av4 係咪寫4月上呀？到時又火箭

啱啱上20樓10個有9個都係拎marvel 淨番個個係拎dc 就係我

如果佢下一段trailer正到iw咁已經火箭得唔洗等戲上

似5000個隻

爆晒所有造型，角色，加幾十秒圍抽thanos

我無記錯iw條trailer一上嗰排就開始火箭

有冇巴打未訂連手hulkbuster? 想放，$3300，11月中5%off 折扣單

D新入坑心急玩，炒高現貨，之後又訂一大堆新貨，熱潮過左就退坑，原價賣訂單，預計復4遲下會好多平貨

蝕放?

Yes

點解

原價放唔出呀

等avg4上可能有人原價收嫁啦

我好記性

點解要買？

全新45 2000扺唔扺屌

扺

抵。自玩一流 呢隻難甩手
地方細 買一賣一黎玩既就唔多好

1/6喎

咪話抵

之前我1800入左全新45, 可以再等

你講地方細以為你講1/4

一時衝動

當時我都考慮左好耐，話曬都百年難得一遇ht重出，但真係冇位擺，就冇訂到

二手45 得body 賣2200 真係夠膽死

開出來影相？係咪應該當佢二手？

4500-5000呢個價真係貴，不過無計，咁多人後追入坑去買46 貨又小

睇你d錢鬆唔鬆動啦，一定係全新好d,大家唔洗煩.
以前試過$2900追鷹眼1.0！千金難買心頭好

錢鬆唔鬆期次，關節鬆唔鬆先重要

如果幾千蚊可以買到開心都值!最緊要量力而為同自己訂貨

唔係HT, 想問下仲有冇地方搵得到STAR ACE石內卜

砌咗隻 Bruce 等 Tactical suit
d 衫都係鳩執，頂住先
.

好想玩隻 Tactical Batsuit，快撚 d 派

巴打件西裝有無link 真心型

link

老爺就是型

仲有一隻 BVS 版。不過呢隻個頭爭 d

新手想追 舊小丑1/6 或者 1/4 買單....有冇咩途徑?

Fb

派到邊日

FB有人賣二手女巫$2200，星爵2.0 $2300

咩價位入？

首日都袋到爛了

想問下有冇人知咩係black toys....我見佢淘寶有人賣, 但又搵唔到官網, 其實係唔係都係老翻? 真係堅野?

副廠

比大家串到體無完膚

有咩途徑可以係香港訂到

1:4bat都有

Thor終於郁喇

郁到幾號有無人知

上星期見有

奇異果個地台太大
有無巴打有代替品介紹

5月21

nice

淘寶

又係一水派10日

巴打隻頭雕係出自邊到？

樓上話22號單已袋果位ching

?

似係 11

22號單

THOR又要等成個月先到我

21號7點 Thor

Eleven

應該派多兩水先到我 6月10

閣下於5月21日7時前訂的HOT TOYS Thor MMS474已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨,逾期無效

thor 22號單

mk 50 首日三點半希望派貨頭一個月有得攞

ds 第一水唔知派唔派到一個鐘

好似 真人

Eleven d 頭係有 d 料到

哩套西裝都好，batman輕甲同tac suit都訂左，唔知輕甲隻頭雕可唔可以折出黎自組呢 咁就可買少隻頭

我5月2嘅mk50係咪可以等到同mk7一齊玩

派左都唔見fb有人放雷神單

幾時先郁隊長

咁後先訂既人唔會要黎炒，自玩既多

唉之前心急700收左張後期ca單 而家可取都係700 佬味ca真係愈睇愈正

700算什麼 我好似1100收咗4月尾會場版

睇完之後覺得真係唔好咁快收mk50單

50 我都用咗成2000收咗張後期單

6月單有人放緊1500

沉不住氣

42 1/4 靚好多 1/6真係不了

收左真係唔好再諗咁多 愈諗愈sad

BP個Body唔改既話 當追少一隻

有d角度唔太似

唔撚似既

唉屌 後追左 中伏 個頭唔撚似既

又係木口木面

係qs009？不過好似唔值原價入

木口木面都算 我為左MBJ先入架屌那星

市價平過原價

呢個先係MBJ下嗎

因住fb班group友 屌9你地係到吹毛求疵

食屎啦佢地 成日幫HT奶袋底
黑鬼頭雕最撚易整 特徵咁明顯
重要MBJ今次個造型咁出 都唔似
我屌你老母呀候活！

好彩當時揀咗訂黑豹，希望唔好失手

泰仔賣幾錢？佢d雕唔差

希望係佢影得衰 實物唔係咁

巴打有冇link?

唔知 問緊 又要買DLC 屌你 玩SHF咩

乜水？

佢隻hela都好靚

係老左d

有番d機械感，真係唔太接受50，雖然呢隻都有d似50

今日拎，好撚正

我都係bid單......
今個月好撚窮，入左iron spider, Thor 同 cap

Thor同cap都已經拎左 等緊佢出隻黑豹

嚟緊重有下把單要bid mk50,black panther, antman, mk7
之後就到avg4 想唔窮都難

為HT打工
來緊avg4大把野想訂

係幫候活交租

哩個月都洗大左
入左ca46,tac bat,單追左ca,輕甲bat同大超

真係 無哂錢啦 岩岩又追左張DS單啦

咁早 出貨之後可能平啲喎

雖然我都一早追左

我第3日單 1000 都係加200姐

之前見irongg咁正 一派貨就收左第3日單830
而家700都見到

黎多次益巴打

係咪又係JC Hong Exclusive 呢個似咁多

可惜大貨係亞豬媽油

終於捨得郁啦咩

定可能官圖p得緊要

之前thor 果d 出黎麵唔差好遠啦

DS整好左個頭咁耐都未出貨 呢隻應該重要等下

我寧願等多排 佢整返靚個頭

Mk50單係咁跌 3月單已經1800 遲下1400不是夢

ds 唔差啦

我講緊金豹
DS我覺得呢個靚過上一個
利申：冇上一隻

頂好吸引

睇相係幾正 同呢隻多單唔洗點食炒

DS 19 Q2~3喎

好大機會聖旦禮物

會唔會有一日rerun隻46呢

4500？

派一水 之後等返一兩個月啦

想換就留tg

聖誕前會派，派首日首小時，之後等半年派下一水

我想換

留個tg慢慢傾

又話做cd rom? 走啦煩人

隻46 dx版出得未

唔好講咁多 我隻雷神呢？

你好急？

46 47 ca46都係同一個模黎

唔好發夢啦
唔好以為重開隻43就會出46先得架
隻43本身都炒唔起
ht根本唔存在人炒不如我賺既心態
候活重出都係因為吸引人買hb姐

月經
雖然想要46，但重出機會真係微乎其微

我自己有46但都想重出
等大家都有得玩
但有d人成日攞43黎做reference
我覺得真係好撚 on 9

有無巴打有開 Sw ep8 隻 old luke ? 件衫左手膊頭係咪有條爆衫戰損 ?

你又唔好咁講呀
我上次隻mk 4就係無check
返到屋企打開就見到面罩花
如果我當日有開盒check
我就唔使side時間又返去換
dklm仲要全隻換

以前ht都可以瀟灑唔睇攞走
宜家佢d qc 咁唔穩定
都係check清楚睇下先

幫你睇左 係你中sad

Mk2到mk7 由出膠變到出合金咪又係另類rerun
唔排除46加啲野又出一隻

我上網睇人地啲相都係有哩條裂紋 , 巴打你果隻無 ? 影黎望望

係咪依個位？

以為你講正面左邊 自膠

不過睇 box art 都唔見有

如果好似之前7仔咁出黑白色應該都有市場

圖隻黑色 實物

咁一係全銀好乜2咁

白7正野
個地台又靚

全銀呢個正

其實值得後追

睇候活想唔想我幫佢交租

靚身型先

女神有興趣

左邊頭雕唔錯喎

巴打有冇link

Fb 有人放dx15

冇撚咗，原價

呢個

[url]【1/6 eleven 有钱先生 大本2.0 兵人头雕带头脖套 现货 -可批】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥SLbSbNlDTP0￥后到👉淘♂寳♀👈[/url]

全派都跌緊 唔知咩玩法
我1750入左

凌晨先黎開post訓左啦點mon post

差少少姐，算啦

10點永發搶雙12 船長
不過人仔1680

出Cable呀HT

做咩仲唔出

今個星期開ep5 solo未

又嚟。。。出marvel 啦屌你

現貨

幾多

一睇就知唔值3800

你係咪搵到再平？求介紹，我朋友想搵

想平咁咪自己搵囉，學你話齋，唔好咁執著啦

我已經有使唔使同你交代

痴撚線公司，蜘蛛俠仲派緊第一批，首日單仲未有貨

戇鳩鳩

你 ？ concept art個隻？

想問如果我今個月先入star wars會員，係咪下年十二月到期

巴打，谷收下一定有平過呢隻，一睇就知玩過哂

好想做會員 但收個排又冇好野訂

兩隻都有

應該係 (笠定頭盔先)
因為入會嗰陣已經訂夠數 所以會即時續埋
交form佢會同你講

吹水你就叻，不過我都係唔好咁執著算

你信唔信唔關我事 我淨係以為你有料收到平46添，原來又係得把口

企左幾日無哂黑棉

咪聽佢up啦，條友無料㗎，一句話唔值之後又係叫你自己搵

未玩過就唔會3800啦

係囉，佢話比你任check，有問題又可以揀唔要，個賣家都幾好丫

係。前排做完，交form 會同你講去到下年12月31號先到期。

Exact7ly

拎左你個兩隻46先講野啦，話唔值就一定幫你搵嫁？ 唔怪得咁多人屌你

到時記住CHECK真D
最緊要塊面無花

屌我乜嘢？你忽上腦？ 話你無料扮4條真係無錯

拿，老老實實，如果証明到我有你係咪影自己屎忽上泥比大家睇先？夠唔夠膽？

理得佢有無玩過 反正人地比你任check
你覺得個價自己接受到咪要

二手 3800差唔多啦
塊面靚仔就算啦
係上面條友話唔值3800

Thx ，應該都入唔到
佢半年咁計，我有兩張6月單都過左期計唔到數了

以為佢有平貨原來又係無料

$3800 齊件靚仔算係咁啦

我差一隻就入到 但無野想訂 我都係6月單計起
差幾日就要變做10月單計起 到時就3隻要訂

手腳會唔會條條fing之類

摸落去平既就係戰損
花既摸落去唔平

如果要今個月入會員，第一張單要7月喇
7，8，9，10，11，12咪半年

其實交收拎上黎有乜謂
重點係人地買家覺得值咪得 為乜要嘈

唔嘈交唔係HOT TOYS POST

吸引巴唔係跌花左塊面 ?

都係，呢到啲人 想好好地討論都會觸動到佢地起哂鋼
早幾日都領教過

唔撚係咁計啊
我deadline 18號 17號我要飛 訂r2算

新POST

花面戈個係你
我係45花頭

屌你

我無諗住嘈 佢話一睇就唔值3800我只係誠心請教佢邊度有平想幫個fd收姐

無啦啦又抽我水

半年內唔係咁計咩
得閒打上去問下先
早排見2樓有ep7 luke 有啲心動

我睇得出你只係想分享

我以為係最早個張開始計ge半年內
不過你個計法 deadline係咪去到31號？
Ep7 fb收啦 咁平